（唔好比佢停）繼會員卡之後再送5個lihkg電話殼！！！

事緣：

為慶祝lihkg開壇，本人特意送出999張無撚用嘅會員卡比大家J，但係我估唔到個post一日都唔洗就1001，所以我再加送5個lihkg電話殼！！！

即刻入嚟留名+留低電話型號等抽奬啦！！！

SamsungA9

iphone 7 plus

留名 iphone6s

留名，iphone6 plus

iphone6s留名

ip6

iphone6

lm i7

Iphone 6

推 i Phone SE

留名 ip6

我想要會員卡多啲

iPhone se

會員卡冇嗱
想要

iPhone 6 Plus

Iphone6s plus 型男

Lm i7

蝴蝶二/ Lumia 950 XL

iPhone 6s 劉明

iPhone 5s

lm Iphone6s+

留名
iPhone 7

IPhone se

iPhone 6plus 留名

se 留名

iphone 7

iPhone 6s

Iphone7 plus

ip 6
想要張卡多d

留名 iphone6s+

Iphone6

2分鐘已經第2版

留名 iphone6 plus

iphone6 plus

Iphone 7

留精不留名，iPhone 6

iPhone 7
多謝定先

LM
Iphone6plus

Samsung note5

iphone 6s

Iphone6s

I phone 6 plus
Lm 先

btw iphone6

Iphone 6s 在此留名

iPhone 6S LM

留名

iPhone 7

未必嘅

i phone 5s

Iphone7

iPhone5s 留名等中獎

留名會員卡

我都想要會員卡

我都想要卡

iphone 6s+

7plus

Nexus 5

Iphone 9 thanks

iphone 7plus 256gb

950XL
想要會員卡

留名，Iphone6s

留名…iphone7

iPhone 7plus

iPhone 7plus / Lumia 950 XL

iphone7 Plus

ipone7

iphone 6

iPhone 6s Plus

iphone6 留名

iphone5s

留名 Iphone6s plus

xperia xp

Iphone6+

Iphone6 留名

iPhone 7😂

iPhone 7留名

s7 edge

Ip se

Iphone6s plus

Iphone6 plus

Lm iPhone 7

ip6s 細

iPhone 6s
想要卡

留名 HTC Desire 820s

SHARP 404SH

iphone6s

Iphone6splus

我想要會員卡

Btw Iphone 6S

iPhone 6

Iphone5s 留名

iphone6s+

留明
Samsung J5

6s 4.7

Ip6 plus

留名 note 2

iPhone 7Plus

Lm iPhone 6

第一個留明王會以抽啲

Lm iphone6s

oneplus 3

iPhone 5s come on

第一個留名會唔會易抽啲

留名
iphone 6s plus

官人我要你那無撚用的會員卡一張
官人我又要你那i phone 6+電話殻一個

same

sony z3

多謝！iphone 6s plus

Ip6s+華麗留名

iPhone 6s 華麗留名

LM I7

hTC e8

留名 iphone 6s

6s

lg v10

Iphone 6s

i Phone 6s

iPhone 6 抽唔抽到都講聲多謝先

iphone SE

iphone 7plus

留名 iphone 5s

Iphone5s
如果有埋卡就好啦

留名 iphone5s

Iphone SE

留名 iPhone 6s

劉名 iPhone 6S

iphone 6 plus

i7+

i phone 6s

留名 iphone7

留名
iPhone 4

v10
我想中獎

iphone6s plus

iPhone 6S

LM，iphone6s

Iphon7

留名, 謝謝樓主大人

iPhone 6s plus

iPhone 6plus

留名
samsung s7

留名 iphone6

留名,iPhone SE#

ip7+

Iphone6s+ lau ming

Iphone 6 plus

Ip6s

小米5

iphone 5
冇都多謝樓主

lm iPhone 6s

iPhone 6s
講定多謝先

留名 iPhone SE

無咩抽獎運但照抽
iPhone 7

asus zenfone2

留名 想要

華為Mate 7

Iphone 6splus

iPhone 7
留名

IPhone 6

iPhone6

lg g5 case

iPhone 6 plus

Lmlm iPhone 6plus

6plus

Se

iPhone 7 plus

iPhone SE

留名 iPhone 6

Iphone se

慢左 好想要卡

ZenFone 2

正
iPhone 6s Plus

留名
6s plus

IPhone6

Note 7

多謝
希望抽中啦iPhone 6

Iphone 7plus

留名 iphone 6

LG G pro 2

lm iphone7puls

iPhone 5

Iphone se 留名
主要想要卡得嘛？

留明 iPhone 6s

iphone 7 留名

iphone se

留明iphone 6S plus

Lumia 950 XL
IPhone 6

留名 i7+

iphone6S

我可唔可以要會員卡

爆炸s7

5s留名

I phone 6

iPhone6s

iPhone 7!!!

Ip 6s多謝巴打

留返個靚名先 巴打真係好有心
iPhone 6 留名換機殻
唔該哂

我想要卡

iphone7plus

iphone6plus

lm iphone7

On iPhone 6

I6

留名
IPhone6S

LM iphone6s

留名 iPhone 6plus

Iphone 6 留名

Iphone 6plus

iphone 6plus

SE

i5s

留名 iphone6+

Iphone7👋🏻

正評不解釋

iphone 7 plus
揀我揀我

留名，iPhone7 +

lm iphone 6

我要
ip 6s plus

樓主有心
iPhone SE

LM iPhone SE

iPhone 6s Plus 留名

Lm 5s

iphone 6plus 留名😎

正呀！！
留名
iPhone 6s

Iphone7plus 留名

iPhone 6s+

Ip7+

HTC 10

巴 打會員卡我有冇，我記得留過名

留名 iphone 4

留名 iPhone 6s Plus

6s 留名

iPhone6s細機留名

留名 IPhone SE

Iphone 7 plus 黑色

想要
iphone6s

推 iPhone 6s

Iphone 6s 留名

SE SE

v10

iphone 6s PULS

i7plus

I phone 6s+

iphone 7 等抽

留名
iPhone 6

留名,iPhone 5s

Lm iPhone SE

lm

留名，
iphone6

iPhone 6s 留名

iphone 7plus lm

ip 6s+

快d推爆佢

iphone 6s plus

Iphone 5s
希望中

Iphone 6s+
利伸：路過

7Plus

IP SE

lm iphone7 plus

iPhone 7 +

KONAYUKI
Iphone SE

6s留名

Se 留名

I7

6s plus留名

ip6s

iPhone 6.
會員卡

我唔收啦 幫你推post

iPhone7

留名 IPhone 6S Plus

Sony C4

留名 細 I phone 7

note2

Lm iphone6

ip7s 留名

留明
iPhone 6s

lg g5

Iphone6s 留名

電話殻留俾有需要巴打 支持

想要卡

iphone 6 plus 來留名

IPhone 6s Plus

iphone se 留明

iPhone 7+

iPhone 7 lm

Iphone 7 plus

紅米 Note 3

Iphone 7 plus 多謝定先

Pish

Ip7 plus

7plus black

留名！！
iPhone 7

6仔

留名 iphone6s plus

留名 iPhone6s

Iphone柒留名

Iphone6S!

Samsung Galaxy Note 7

iphone7

iphone 5s😍

Iphone7!!

htc a9

lm iPhone 6

LM

I phone 6 plus

好奇想問您 啲卡點送？

留名

LG V20 / Blackberry Priv / Nexus 5 / iPad Pro 9.7

samsung a7

iPhone 6s LM

iPhone7 plus

iphone 7 +

samsung c7

留名： 7plus

HTC M7 會員卡

iPhone 6s 細機

留名＆SamsungA9

留名 iPhone5s

iPhone 5S 留名

LG G3

iphone 7+

留名🤘🏿 iphone6s

iphone6s!

IPhone 6 plus

我是i-phone 6s

7+

Iphone6plus

ip6+ 留名

6splus lm

7 plus

留名 iphone SE

留名 iPhone 7 plus

iPhone7plus 留名

iPhone 6+

留名,iphone 6

ip7 plus，跪求手機殼

利申：jb裸跑，比我la

留名One plus 3

Ip se
我都想要會員卡呀

留名 iPhone 7
好想拎返公司曬命

ip6s 留名

iphone6s
要抽中我阿

IPhone 5s

留名阿
iphone7

Iphone7 留明

Sony Xperia XZ

samsung note5

lm iphone6s

HTC eye

iphone7+

Samsung Galaxy S7

Note3

iphone7 plus

iPhone 7 Plus

iPhone5s

I phone 6s plus Lm

iPhone 6S Plus 留名

Iphone SE 留名

Ip6

留名，Iphone6plus
多謝巴打

Iphone 6+

仲有冇會員卡

留名

iPhone 7

iPhone6 留明多謝樓主

Iphone 6s plus

IPHONE 6

高級會員上

iphone5lm

多謝巴打. iPhone 6S

iPhone7留名

6s plus

iphone 5s

Iphone7plus留名

Lm iphone7+

留名iPhone6S+

iPhone 6 留個靚名

iPhone6s
Thank you

iPhone 6 同埋 zenfone 2 轉身留名

Lm iPhone6+

iPhone SE lm

iPhone 6 lm
Between 巴打出錢出力

IP6+

留名

Samsung S4

好後悔無留言要會員卡呀

留明
Ip6 plus

留明，Oneplus 3

留名

iPhone 5S

留名！ iphone se

iPhone 6s plus

iphone 7
本身祼跑開
如果抽中一定會用

留名
5se

iphone 6s plus 留名

生活態度6留名

Iphone7留名

留返你部電話型號囉

Iphone 7 plus 留名！

iPhone 7plus 黑色

Lm

想要會員卡

Lm iphone 6s

I phone se

留名 Iphone SE
多謝樓主

留名 iphone 7

留明 Iphone7Plus

Iphone6s plus 留名

Galaxy s7 edge hey hey hey

Lm ip7

iphone7p

Iphone7p留名

光速留明 IPhone 6S

i7

IPhone 6s plus

Ip6s 留名

留名，iphone6s plus

Ip6s +. 多謝巴打

Iphone5

iPhone 7 美女

iPhone 6s留名

iphone6s+!!!

留名 iPhone 6s plus

lm iphone 7

翀仔
iphone 5s

iphone6s

會員卡都得

Btw iPhone 6

lm ip6

留名
i瘋6plus

Iphone5s留名

iphone 6 留名

iPhone 7 留名

zenfone3 5.5

LM i6

SE 留名

iphone 6!!

I Phone SE

ip5s

sony z2

留名 IPhone 6

iPhone 6s 4.7"

i phone6s plus

Ip6plus

Push Iphone SE

lm iphone se

Iphone7plus

留名 6s plus

LM iphone6 plus

留名v10

Ip 5s Lm

留名，iPhone 7 plus

s7 edge 留名

Iphone7 plus

不過想要會員卡多啲

galaxy s6 edge

留名

iphone6s plus

Iphone5s

留名，iPhoneSE

iphone6留名

Iphone7+

iphone6:

Iphone 7plus 多謝晒

Me
iPhone 7 plus

Iphone6s留明

想要會員卡仲有冇

留名iPhone 7 plus

留名，i phone 5s

sony c3

留名 iphone se🤘🏽🤘🏽🤘🏽

留名
不過想要會員卡

樓主幾時抽獎呀

留名 iPhone 5s

I6s+

Iphone 6plus
Plus plus plus!!!!!

留明, iphone 6

Iphone 5s

Lm iPhone 6 Plus

i phone se

留名 Asus Zenfone Selfie

ip6s plus

LM iPhone7

留名 iPhone7+

lm
iphone6s

iphone6 plus 留名

留名iphone 6 plus

留名呀 6 plus

5s 留名

我想再要會員卡

LG X Cam

留名 s7 edge

se lm

lm iPhone 6 Plus

留⼃乛⼁乛

留名
Iphone7

留名iphone6s

Iphone 6s留名

6s+ thx

留名 7plus

lm iphone6

Iphone 6 s plus

iPhone 6s Plus 用家留名跟進..

thx

iphone 6+

IPHONE 7 PLUS

I phone6

留名 iPhone6

iPhone 7+ 留名

留明 iphone7

Lm
iPhone 7plus

5s

5se

留名
iphone6

Iphone 6 s plus
Btw我想要會員卡多d

留名7plus

留名 iPhone 6s and iPhone 5s

留名 iPhone 6 Plus

6s LM

iPhone 5S

Ip5 se lm